唔好再自殺，尤其明知777最終要跪低

死咗就睇唔到

佢唔敢壓鎮，因為香港係國際城市
佢無退路，因為佢攻又唔得，守又無人全力支持
基本上佢已經眾叛親離
個個謀住佢個位
大陸最終都要換走佢
未來亦會被國際杯葛

就咁去死就睇唔到佢個折墮樣
甘心嗎？